**哈利·拉爾斯頓·布拉克**（**Harry Ralston
Black**，），[美國籍](../Page/美國.md "wikilink")[棒球](../Page/棒球.md "wikilink")[投手](../Page/投手.md "wikilink")。曾待過[西雅圖水手](../Page/西雅圖水手.md "wikilink")、[堪薩斯市皇家](../Page/堪薩斯市皇家.md "wikilink")、-{[克里夫蘭印地安人](../Page/克里夫蘭印地安人.md "wikilink")}-、[多倫多藍鳥以及](../Page/多倫多藍鳥.md "wikilink")[舊金山巨人等](../Page/舊金山巨人.md "wikilink")[美國職棒大聯盟球隊](../Page/美國職棒大聯盟.md "wikilink")。

## 職棒生涯

15年的選手生涯中，布拉克共投出121勝116敗。2002年天使隊獲得[世界大賽冠軍的過程中](../Page/世界大賽_\(棒球\).md "wikilink")，身為投手教練的他致力於維持牛棚的戰力，居功厥偉，為大家所稱道。1983年，著名的[喬治·布列特](../Page/喬治·布列特.md "wikilink")「松焦油球棒」事件，那場比賽皇家隊的先發投手正是布拉克。

## 總教練生涯

2006年10月，布拉克參加[舊金山巨人的總教練面試](../Page/舊金山巨人.md "wikilink")，但並沒有獲得聘用\[1\]。在這之後獲得[聖地牙哥教士聘為球隊總教練](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink")。2010年是布拉克合約的最後一年，在2009年球季中，球隊與他續約1年，並有2011年的球隊選擇權。在2010年球季期間，球隊與他達成3年的合約，布拉克可以執教到2013年，另外球隊還有2014年及2015的球隊選擇權\[2\]。2010年，布拉克獲得了[美國職棒大聯盟年度最佳教練獎](../Page/美國職棒大聯盟年度最佳教練獎.md "wikilink")
\[3\]。

2015年6月15日，2015年開始成績32勝33敗落後國聯西區六場後執教八個多賽季布拉克被解僱了留下649勝713負的成績。\[4\]\[5\]

2015年10月28日，華盛頓郵報報導說，華盛頓國民打算在2015年世界系列賽后聘請布萊克作為他們的新總教練，接替被解雇[馬特·威廉姆斯](../Page/馬特·威廉姆斯.md "wikilink")。\[6\]然而，後來據報導他不會得到這份工作，布拉克拒絕了國民的提議，他認為價碼太低。\[7\]

2015年11月25日，布拉克將返回到的洛杉磯安那罕天使擔任新總經理比利·埃普勒的特別助理。\[8\]布拉克先前曾在2000年至2006年擔任球隊的投球教練。

2016年11月7日，[科罗拉多落磯宣布他们聘请布拉克作为他们的新總教練](../Page/科罗拉多落磯.md "wikilink")。\[9\]

## 管理記錄

|  |        |
|  | ------ |
|  | 世界大賽冠軍 |
|  | 聯盟冠軍   |
|  | 分區冠軍   |
|  |        |

## 總教練成績

| 球隊                                 | 年度    | 正規賽    | 季後賽    |
| ---------------------------------- | ----- | ------ | ------ |
| 勝                                  | 敗     | 勝率     | 排名     |
| [教士](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink") | 2007年 | 89     | 74     |
| [教士](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink") | 2008年 | 63     | **99** |
| [教士](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink") | 2009年 | 75     | 87     |
| [教士](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink") | 2010年 | **90** | 72     |
| [教士](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink") | 2011年 | 71     | 91     |
| [教士](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink") | 2012年 | 76     | 86     |
| [教士](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink") | 2013年 | 76     | 86     |
| [教士](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink") | 2014年 | 77     | 85     |
| [教士](../Page/聖地牙哥教士.md "wikilink") | 2015年 | 32     | 33     |
| 合計:11年                             | 827   | 860    | .490   |

## 參考資料

## 外部連結

  -
[Category:美國棒球選手](../Category/美國棒球選手.md "wikilink")
[Category:西雅圖水手隊球員](../Category/西雅圖水手隊球員.md "wikilink")
[Category:堪薩斯市皇家隊球員](../Category/堪薩斯市皇家隊球員.md "wikilink")
[Category:克里夫蘭印地安人隊球員](../Category/克里夫蘭印地安人隊球員.md "wikilink")
[Category:多倫多藍鳥隊球員](../Category/多倫多藍鳥隊球員.md "wikilink")
[Category:舊金山巨人隊球員](../Category/舊金山巨人隊球員.md "wikilink")
[Category:聖地牙哥教士隊總教練](../Category/聖地牙哥教士隊總教練.md "wikilink")
[Category:科羅拉多落磯隊總教練](../Category/科羅拉多落磯隊總教練.md "wikilink")
[Category:加拿大裔美國人](../Category/加拿大裔美國人.md "wikilink")
[Category:加州人](../Category/加州人.md "wikilink")
[Category:美國職棒大聯盟總教練](../Category/美國職棒大聯盟總教練.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.  [1](http://www.denverpost.com/2016/11/07/bud-black-introduced-as-colorado-rockies-new-manager/)